探子: 絕大部份參加35+初選人士 極有可能全部違反港區国安法 #探子

🛂絕大部份參加2020年35+初選人士
極有可能全部違反港區国安法
#探子

唔好貼垃圾頻道

真

點解唔係全部

我想睇邊個無事

仇b晴b

但真係

睇電視仲快過探子回報